msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zoomtext2024\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: zoomtext2024\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 611785\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: GetVoices.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 2605\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-08 17:19\n"

#. Models\VoiceServer.cs: 15,
msgid "Unable to communicate with the server. Check your Internet connection and try again. If the problem persists, contact technical support for assistance."
msgstr "無法與伺服器通信,請檢查您的網路連接,然後重試,如果問題仍然存在,請聯繫技術支援人員以獲得幫助."

#. Models\VoiceServer.cs: 16,
msgid "\\n\\nError Code:  {0}"
msgstr "\\n\\n錯誤代碼: {0}"

#. ViewModels\GetVoicesViewModel.cs: 131,
msgid "Selection Required"
msgstr "需要選擇"

#. ViewModels\GetVoicesViewModel.cs: 132,
msgid "You must select one or more new voices from the list before installation can begin."
msgstr "必須先從清單中選擇一個或多個新語音檔,然後才能開始安裝."

#. ViewModels\GetVoicesViewModel.cs: 155,
msgid "No Voices"
msgstr "無語音檔"

#. ViewModels\GetVoicesViewModel.cs: 156,
msgid "There are no Vocalizer Expressive 2 voices installed on the system."
msgstr "電腦目前沒有安裝發聲系統(Vocalizer Expressive 2)"

#. ViewModels\GetVoicesViewModel.cs: 192,
msgid "No Compact Voices"
msgstr "無語音檔"

#. ViewModels\GetVoicesViewModel.cs: 193,
msgid "There are no Vocalizer Expressive 2 Compact voices installed on the system."
msgstr "電腦目前沒有安裝簡潔的發聲系統(Vocalizer Expressive 2)"

#. ViewModels\InstallingVoicesViewModel.cs: 18,
msgid "An error has occurred while downloading the {0} voice. Check your Internet connection and try again. If the problem persists, contact technical support for assistance."
msgstr "下載{0}語音檔時出錯,請檢查您的互聯網連接,然後重試,如果問題仍然存在,請聯繫技術支援以獲得幫助."

#. ViewModels\InstallingVoicesViewModel.cs: 19,
msgid "Download Error"
msgstr "下載錯誤"

#. ViewModels\InstallingVoicesViewModel.cs: 20,
msgid "Downloading {0}"
msgstr "下載{0}"

#. ViewModels\InstallingVoicesViewModel.cs: 22,
msgid "An error has occurred and installation could not continue. Please try again later. If the problem persists, contact technical support for assistance."
msgstr "安裝錯誤發生,請檢查您的網路連接,然後重試,如果問題仍然存在,請聯繫技術支援人員以獲得幫助."

#. ViewModels\InstallingVoicesViewModel.cs: 23,
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. ViewModels\InstallingVoicesViewModel.cs: 24,
msgid "An error has occurred while installing the {0} voice. Please try again later. If the problem persists, contact technical support for assistance."
msgstr "安裝{0}語音檔時發生錯誤,請稍後再試,如果問題仍然存在,請聯繫技術支持以尋求幫助."

#. ViewModels\InstallingVoicesViewModel.cs: 25,
msgid "Install Error"
msgstr "安裝錯誤"

#. ViewModels\InstallingVoicesViewModel.cs: 26,
msgid "Installing {0}"
msgstr "狀態{0}"

#. ViewModels\RemoveAVoiceViewModel.cs: 52, RemoveSelectedVoices
msgid "You must select one or more voices from the list before uninstallation can begin."
msgstr "必須先從清單中選擇一個或多個新語音檔,然後才能開始安裝."

#. ViewModels\RemovingVoicesViewModel.cs: 15,
msgid "An error has occurred and uninstallation could not continue. Please try again later. If the problem persists, contact technical support for assistance."
msgstr "發生錯誤,無法繼續卸載,請稍後再試,如果問題仍然存在,請聯繫技術支持以尋求幫助."

#. ViewModels\RemovingVoicesViewModel.cs: 17,
msgid "An error has occurred while uninstalling the {0} voice. Please try again later. If the problem persists, contact technical support for assistance."
msgstr "卸載{0}語音檔時發生錯誤,請稍後再試,如果問題仍然存在,請聯繫技術支持以尋求幫助."

#. ViewModels\RemovingVoicesViewModel.cs: 18,
msgid "Uninstall Error"
msgstr "移除安裝"

#. ViewModels\RemovingVoicesViewModel.cs: 19,
msgid "Removing {0}"
msgstr "刪除中 {0}"

#. ViewModels\RemovingVoicesViewModel.cs: 20,
msgid "\\n\\nError Code: {0}"
msgstr "\\n\\n錯誤代碼: {0}"

#. ViewModels\VoiceInstallOption.cs: 60, UpdateDisplayName
msgid ", Already installed."
msgstr ",已經安裝了此產品."

#. ViewModels\VoiceUninstallOption.cs: 23,
msgid "Compact"
msgstr "簡潔的"

#. Views\GetVoicesWindow.xaml.cs: 36, InstallVoices
msgid "You are about to install a Vocalizer Expressive version 2 voice.  Your existing version 1 voices shall be unavailable while version 2 voices are installed.  Are you sure you want to continue?"
msgstr "您將要安裝Vocalizer Expressive版本2的語音檔 安裝了版本2的語音檔後,您目前的版本1語音檔將不可用 你確定你要繼續嗎？"

#. Views\GetVoicesWindow.xaml.cs: 37, InstallVoices
msgid "Confirmation Required"
msgstr "確認需求"

#. Views\GetVoicesWindow.xaml.cs: 65, RemoveVoices
msgid "Are you sure you want to remove all Vocalizer Expressive 2 Compact voices?"
msgstr "您確定要刪除所有發聲系統(發聲系統(Vocalizer Expressive 2)) Compact語音檔嗎？"

#. Views\GetVoicesWindow.xaml.cs: 66, RemoveVoices
msgid "Are you sure you want to remove all Vocalizer Expressive 2 voices?"
msgstr "您確定要刪除所有發聲系統(發聲系統(Vocalizer Expressive 2))語音檔嗎？"

#. Views\GetVoicesWindow.xaml.cs: 68, RemoveVoices
msgid "Remove Voices"
msgstr "刪除語音檔"

#. Views\InstallingVoicesWindow.xaml.cs: 41, ShowSuccess
msgid "Your voices have been successfully installed."
msgstr "您的語音檔已成功安裝."

#. Views\InstallingVoicesWindow.xaml.cs: 42, ShowSuccess
#. Views\RemovingVoicesWindow.xaml.cs: 41, ShowSuccess
msgid " You must restart {0} in order for these changes to take effect."
msgstr " 您必須重新啟動{0}才能使這些更改生效."

#. Views\InstallingVoicesWindow.xaml.cs: 44, ShowSuccess
msgid "Installation Complete"
msgstr "安裝已完成"

#. Views\InstallingVoicesWindow.xaml.cs: 45, ShowSuccess
msgid "_Finish"
msgstr "_結束"

#. Views\RemovingVoicesWindow.xaml.cs: 40, ShowSuccess
msgid "Your voices have been successfully removed."
msgstr "您的語音檔已成功安裝."

#. Views\RemovingVoicesWindow.xaml.cs: 43, ShowSuccess
msgid " Some changes will not take effect until you restart your computer."
msgstr " 在重新啟動電腦之前,某些更改不會生效."

#. Views\RemovingVoicesWindow.xaml.cs: 45, ShowSuccess
msgid "Uninstall Complete"
msgstr "移除安裝已完成"

#. Views\SimpleDialog.xaml.cs: 54, ApplyStyle
msgid "_Yes"
msgstr "是(_Y)"

#. Views\SimpleDialog.xaml.cs: 55, ApplyStyle
msgid "_No"
msgstr "否(_N)"

#. GetVoices\Views\AdditionalOptionsControl.xaml: 14, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.AdditionalOptionsControl:AdditionalOptionsGroup"
msgid "Additional Options:"
msgstr "其它選項:"

#. GetVoices\Views\AdditionalOptionsControl.xaml: 20, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.AdditionalOptionsControl:RemoveAVoiceButton"
msgid "_Remove a Voice..."
msgstr "移除語音檔...(_R)"

#. GetVoices\Views\AdditionalOptionsControl.xaml: 24, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.AdditionalOptionsControl:RemoveCompactVoicesButton"
msgid "Remove All Co_mpact Voices"
msgstr "移除所有簡潔語音檔(_M)"

#. GetVoices\Views\AdditionalOptionsControl.xaml: 29, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.AdditionalOptionsControl:RemoveAllVoicesButton"
msgid "Remove _All Voices"
msgstr "移除所有語音檔(_A)"

#. GetVoices\Views\GetVoicesWindow.xaml: 11, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.GetVoicesWindow:MainWindow"
msgid "Add/Remove Vocalizer Expressive Voices"
msgstr "新增/刪除發聲系統(Vocalizer Expressive 2)"

#. GetVoices\Views\GetVoicesWindow.xaml: 44, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.GetVoicesWindow:CloseButton"
msgid "_Close"
msgstr "關閉(_C)"

#. GetVoices\Views\InstallingVoicesWindow.xaml: 14, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.InstallingVoicesWindow:MainWindow"
msgid "Installing Voices"
msgstr "安裝語音檔"

#. GetVoices\Views\InstallingVoicesWindow.xaml: 50, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.InstallingVoicesWindow:CancelButton"
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#. GetVoices\Views\RemoveAVoiceWindow.xaml: 13, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.RemoveAVoiceWindow:MainWindow"
msgid "Remove a Voice"
msgstr "移除語音檔"

#. GetVoices\Views\RemoveAVoiceWindow.xaml: 32, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.RemoveAVoiceWindow:InstalledVoicesLabel"
msgid "Installed _Voices:"
msgstr "已安裝語音檔:(_V)"

#. GetVoices\Views\RemoveAVoiceWindow.xaml: 60, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.RemoveAVoiceWindow:RemoveSelectedVoicesButton"
msgid "_Remove Selected Voices"
msgstr "移除所有已選語音檔(_R)"

#. GetVoices\Views\RemoveAVoiceWindow.xaml: 72, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.RemoveAVoiceWindow:CloseButton"
msgid "_Close"
msgstr "關閉(_C)"

#. GetVoices\Views\RemovingVoicesWindow.xaml: 14, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.RemovingVoicesWindow:MainWindow"
msgid "Removing Voices"
msgstr "刪除語音檔"

#. GetVoices\Views\RemovingVoicesWindow.xaml: 49, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.RemovingVoicesWindow:CancelButton"
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#. GetVoices\Views\SampleAndSelectVoicesControl.xaml: 18, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.SampleAndSelectVoicesControl:SelectLanguageLabel"
msgid "Select a _Language:"
msgstr "選擇一種_語言:"

#. GetVoices\Views\SampleAndSelectVoicesControl.xaml: 32, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.SampleAndSelectVoicesControl:SelectVoicesLabel"
msgid "Premium _Voices:"
msgstr "其它語音檔:"

#. GetVoices\Views\SampleAndSelectVoicesControl.xaml: 62, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.SampleAndSelectVoicesControl:PlaySampleButton"
msgid "_Play Sample"
msgstr "播放(_P)"

#. GetVoices\Views\SampleAndSelectVoicesControl.xaml: 66, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.SampleAndSelectVoicesControl:InstallSelectedVoicesButton"
msgid "_Install Selected Voices"
msgstr "安裝已選語音檔(_I)"

#. GetVoices\Views\SimpleDialog.xaml: 32, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.SimpleDialog:OKButton"
msgid "_OK"
msgstr "_OK"

#. GetVoices\Views\SimpleDialog.xaml: 38, LocalizeExtension
msgctxt "GetVoices.Views.SimpleDialog:CancelButton"
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#. voices.ve2.json
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯語"

#. voices.ve2.json
msgid "Basque"
msgstr "巴斯克語"

#. voices.ve2.json
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉語"

#. voices.ve2.json
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亞語"

#. voices.ve2.json
msgid "Bhojpuri"
msgstr "博杰普爾語"

#. voices.ve2.json
msgid "Catalan"
msgstr "加泰隆語"

#. voices.ve2.json
msgid "Cantonese"
msgstr "粵語"

#. voices.ve2.json
msgid "Czech"
msgstr "捷克語"

#. voices.ve2.json
msgid "Danish"
msgstr "丹麥語"

#. voices.ve21.json
msgid "Dongbei Chinese"
msgstr "東北漢語"

#. voices.ve2.json
msgid "Dutch"
msgstr "荷語"

#. voices.ve2.json
msgid "Belgian Dutch"
msgstr "比利時荷蘭語"

#. voices.ve2.json
msgid "English"
msgstr "英語(English)"

#. voices.ve2.json
msgid "English Australian"
msgstr "英語(澳洲)"

#. voices.ve2.json
msgid "English Irish"
msgstr "英語(愛爾蘭)"

#. voices.ve2.json
msgid "English British"
msgstr "英語 (英國)"

#. voices.ve2.json
msgid "English Indian"
msgstr "英語(印度)"

#. voices.ve2.json
msgid "English Scottish"
msgstr "英語(蘇格蘭)"

#. voices.ve2.json
msgid "English United States"
msgstr "英語(美國)"

#. voices.ve2.json
msgid "English South African"
msgstr "英語(南美)"

#. voices.ve21.json
msgid "Farsi"
msgstr "波斯語"

#. voices.ve2.json
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭語"

#. voices.ve2.json
msgid "French"
msgstr "法語"

#. voices.ve21.json
msgid "French Belgian"
msgstr "比利時 法語"

#. voices.ve2.json
msgid "French Canadian"
msgstr "法語(加拿大)"

#. voices.ve2.json
msgid "German"
msgstr "德語"

#. voices.ve2.json
msgid "Galician"
msgstr "加利西亞語"

#. voices.ve2.json
msgid "Greek"
msgstr "希臘語"

#. voices.ve2.json
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯來語"

#. voices.ve2.json
msgid "Hindi"
msgstr "印地語"

#. voices.ve2.json
msgid "Croatian"
msgstr "克羅地亞語"

#. voices.ve2.json
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利語"

#. voices.ve2.json
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼語"

#. voices.ve2.json
msgid "Italian"
msgstr "義大利語"

#. voices.ve2.json
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

#. voices.ve2.json
msgid "Kannada"
msgstr "卡納達語"

#. voices.ve2.json
msgid "Korean"
msgstr "韓語"

#. voices.ve2.json
msgid "Marathi"
msgstr "馬拉地語"

#. voices.ve2.json
msgid "Chinese"
msgstr "簡體中文(中國)"

#. voices.ve2.json
msgid "Mandarin Chinese"
msgstr "普通話"

#. voices.ve2.json
msgid "Taiwanese"
msgstr "繁體中文(台灣)"

#. voices.ve2.json
msgid "Mandarin Taiwanese"
msgstr "國語"

#. voices.ve21.json
msgid "Malay"
msgstr "馬來語"

#. voices.ve2.json
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威語"

#. voices.ve2.json
msgid "Polish"
msgstr "波蘭語"

#. voices.ve2.json
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙語"

#. voices.ve2.json
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr "巴西葡萄牙語"

#. voices.ve2.json
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞語"

#. voices.ve2.json
msgid "Russian"
msgstr "俄語"

#. voices.ve21.json
msgid "Shanghainese Chinese"
msgstr "上海話"

#. voices.ve21.json
msgid "Sichuanese Chinese"
msgstr "四川話"

#. voices.ve2.json
msgid "Slovakian"
msgstr "斯洛伐克語"

#. voices.ve21.json
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛維尼亞語"

#. voices.ve2.json
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#. voices.ve2.json
msgid "Spanish Argentinian"
msgstr "西班牙語(阿根廷)"

#. voices.ve2.json
msgid "Spanish Columbian"
msgstr "西班牙語(哥倫比亞)"

#. voices.ve2.json
msgid "Spanish Castilian"
msgstr "西班牙語(卡斯提爾語)"

#. voices.ve2.json
msgid "Spanish Chilean"
msgstr "西班牙語(智利)"

#. voices.ve2.json
msgid "Spanish Latin American"
msgstr "西班牙語(拉丁美洲)"

#. voices.ve2.json
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典語"

#. voices.ve21.json
msgid "Shaanxi Chinese"
msgstr "陝西漢語"

#. voices.ve2.json
msgid "Tamil"
msgstr "泰米爾語"

#. voices.ve2.json
msgid "Telugu"
msgstr "泰盧固語"

#. voices.ve2.json
msgid "Thai"
msgstr "泰語"

#. voices.ve2.json
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其語"

#. voices.ve21.json
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭語"

#. voices.ve2.json
msgid "Valencian"
msgstr "瓦倫西亞語"

#. voices.ve21.json
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南語"

